想買Rolex 邊到買好？

如題：最近細佬想買隻Rolex,各位巴絲有冇邊間店推介？(budget暫時未有，但大概知道想要咩類型）

錶鋪

Instagram

周大福 有95折

可以分期

淘寶